200萬人每人捐1萬夠唔夠整5件青銅聖衣出嚟

無敵嘅聖衣
金剛璀璨好美麗
唔係鐵，係聖衣
著咗打都打得勁啲
全賴有聖衣
咁先可以將佢地
存在嘅能量第七感都一一發揮

全部男性一人打一次J,用精魔法

push